登記時唔寫真名 你又唔知 唔用安心出殯 又吹我唔脹

我名寫 黎悅經 吳芝道 吳廣得 李魯媚 舞次梓都入到
我個名次撚次都唔同
電話號碼十個數字任我寫
店員又冇執法權叫我證明身分

我假app都唔撚洗用
已經收個App皮
港共呀港共
硬係推啲鳩政策
安心出行冇用架啦

上有政策下有對策